點解唔著紅衛兵衫同帶基本法中國憲法?

克驚追打紅衛兵 破壞基本法同中國憲法會點?